- Características tímbricas de ambos toques; estereotipos. ¿Es el toque de yema más cálido y dulce?
- Control y amplitud del registro tímbrico. Variantes tímbricas según la inclinación de la uña.
- Precisión en el toque.
- Toque de yema de pulgar.
- Largo de las uñas.
